[求教] 食水喉有雜質粒粒出來，係沙石定生鏽？

唔知點解決好，
只裝濾水器係咪都好唔安全？

RO濾水器，要有前置過濾，其他都唔洗諗。

沙石真係沙石
所以你啲係鐵鏽

rust...